往事只能回味

叫春

我消失了

無論幾開心過都只可以係回憶